點樣睇個女仔對你有冇意思？

如題～集思廣益

無

撩佢傾計 講十句答一句果d就唔洗再晒時間

其實睇唔出
有冇common friend?
有嘅話就問common friend

呀叔我經驗大師
1. 30分鐘內必回你msg
2. 約佢做乜都好，第一個回你唔係：下，唔得喎，咁夜/早，冇時間，而係同你講 做乜約我吖/都okay/時間早啲
3. 70%對你有好感for:主動早晨早抖關心你做緊咩 想知你有咩興趣

都冇女對你有意思
雖然我都係

同佢行街隻手掂住佢屎忽睇下成反唔反抗

No! 中過伏

直接摸佢個奶

異性既好朋友都會咁做 自己小心啲好

意思一定有

係玩尻你嘅意思

我果個版本係 意思only

除非真係好忙，唔會已讀不回
唔會你講幾句佢先應得嗰一句
你唔小心掂到佢，佢唔會避唔會換移開，唔介意身體接觸（本身比較男仔頭嘅除外）
會記得你講過嘅嘢就算係小事（本身記性好除外）
會記你喜好，行街見到會影比你睇/買埋俾你

希望幫到你，諗到再講

噉認真版?

其實冇
女仔永遠都有意思 係程度上問題

中意你既話會請你食波餅

睇性格架
內向女仔好難睇得出架

如果個女仔主動同你有身體接觸

真係好難講，太多人亂畀signal

你又岩，除非開到口講